其實仲睇緊模擬電視頻道嘅人....

其實仲睇緊模擬電視頻道嘅人
只有翡翠台 明珠台 RTHK31A RTHK33A睇

大家都知RTHK33係浪費緊大氣電波資源
如果只係識英文 咁會搞到俾明珠台壟斷輿論 因為RTHK33冇本地新聞 只有明珠台有

如果係識中文
雖然RTHK31每晚10點半有晚間新聞 同 每朝7點半有早晨早晨
但相對於翡翠台有午間 6點半新聞 香港早晨
變相其實都令觀眾冇得揀
好易俾無線壟斷輿論

利申：睇數碼台99/31/96

仆街保皇黨唔俾錢港台起新大樓

取消模擬電視廣播唔可以再延遲
而且會影響埋5G發展